超強颱風吹襲關西四國 屋頂都吹走

慘